皇馬奇恥大辱！全場零射正 整整16年未見這一幕

皇馬作客0-3完敗給巴黎聖日耳門，主力門將拿華斯幾乎沒有遭受大考驗，因為整整90分鐘，皇馬沒有一腳射門射正。
《馬卡報》表示，與昔日隊友的比賽，拿華斯感覺像是「失業」了。整場比賽皇馬都很努力，但是沒能射正。巴爾有一粒入球，但是手球在先。賓施馬也有一粒入球，但是越位位置的華斯基斯干擾進攻。最終這兩次射正，不算皇馬的數據，最後皇馬的射正數為零。
根據OPTA的數據顯示，皇馬上一次在歐冠盃比賽沒有射正，則要追溯到2003/04賽季。整場比賽巴黎全場9次射門，5次射正，攻入三球。皇馬全場10次射門，沒有射正，9次射偏，1次射門被封堵。
過去12個賽季，皇馬都在小組賽的首輪贏下了比賽，他們上一次歐冠盃首戰輸波還是2006年，當時0-2不敵里昂。
另一方面，巴黎延續他們的主場優勢。自從2004年以來，巴黎在主場的歐冠盃小組賽，從未輸過球。其中22場主場比賽，巴黎獲勝16次，打和6次。
（亞瑟）

**9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel**

**9.29 Global AntiChiNazi 公海**

**各地區自發Sub-group:**
亞洲：
歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
NYC：
札幌：

香港巴絲想幫手都可以入咗先
如果唔夠當地巴絲搞
可以一齊聯絡當地組織幫手舉辦
*
號召全世界參加#929GlobalAntiChiNazi遊行
各位手足搵你世界角落既朋友一齊參加！
上Twitter/Reddit搵唔同城市既朋友參加！
*
**929全球活動整合（持續更新！）**

(如果有其他國家/城市確認參加但未列入以上link, 請聯絡tg: @SHHKER 報料)(如要更新各國活動資訊如地點時間tg grp,請於spreadsheet內留comment以待更新)

*
**Anti-ChiNazi文宣終極整合 （持續更新！）**

遍地開花！自發印到全香港 全世界都係！
新文宣圖請share比tg: @GigaDrill整合

*
**Twitter戰線**
每晚9點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiChiNazi
#ChiNazi

*
連登整合post,請長期置頂:
[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

Psg年年分組賽係唔差架
但一出淘汰賽就黎料腳軟

on9既
皇馬有世一又有世三
假波都信

有世一，有世三，點會踢成咁

傷曬前面3件 波盤都仲讓皇馬半球明咩事喇

C丹好波

摩世一
夏世三
球王賓斯馬

有價好賣

蝗不嬲7開

証明C單carry歐聯三連霸呢個講法

又大巴大巴星落佩狗塊面

早晨鳩sir
你點影架

拿華斯或成最大贏家